娛樂台冇人用MEWE?

小妹有

但你唔應機?

開咗group？

TG 24

你想講weki meki(weme)下話..

斬哥

唔用翻版柒野

I want you to join my group on MeWe

HAHA

造假團做cover?

用住先姐

唔通用賓妹咩

XX佢

下 你傻西

抵斬B溝到我

教訓佢

屌打造假壞壞團

MY?

咩意思

假飯

我係